Dost幾千天近況幸福嗎？

你班撚樣迫走Dost

Dost

村

賓

比人爆頭

虛

我都走了

靴

銘

bb

Dog

條友早死早著啦

狗來 樓豬同佢同一下場

乜能呀

講得好